區議員上任即刻聯合施壓無條件放理大市民及文宣組唔該入黎

理大仲比狗圍，請你地民選區議員聯合聲名及去禮賓府搵林鄭無條件釋放理大市民

文宣唔該關注下種票問題，依加57對41唔係差好多，隨時立法會收皮，120萬仲未動員哂，因為有好多廢中廢老未必會等成個鐘投票，又或者記錯時間

黃絲打手唔該先處理下連登，5個月內都比藍絲五毛狗騎劫，你地仲係唔係連登仔黎？

btw比人拉個d手足唔該議員比份助理佢地打工，好多都因為香港無哂前途

推